SSP泳池對出東京街大量防暴車

SSP泳池對出東京街大量防暴車, 起馬10輛, 準備去SSP清場, SSP泳池對出大量防暴車 (最新去左荔枝角道向四小龍方向緩慢駛走，前線手足小心)